女義士小心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我無車點算

恥與為伍

push

點解啲死狗公呢個時候都要搵食
仆街死啦

有冇手足放蛇 如果真 揪條冚家鈴出嚟

弱智警犬開啲咁嘅post
都改變唔到你地就變condom嘅事實

大難當前仲諗食女？

冇圖 佢老吹食咗廿條都得啦

屌你老母起撚左佢底先回啦

屌你老母狗都不如

這些機會不是屬於我的

好心提醒同路人點解要咁樣俾你侮辱？

利申：tg某grp見到

推

出嚟發夢唔一定係好人，呢句講到口乾了

呢家義士每日都諗緊光復左之後點對驚嫂 驚女
你咪慢慢9up

捉唔到人就抹黑
屌你老母死警犬

好心咁大個人就ff少陣啦

0/10

打緊仗唔好搞依d野得唔得，真假都好

靚仔又有車駛乜搵命搏黎搵食呀?

拖下手救一救就要比你食？don’t be so naive

又玩抹黑呀死警犬

金鐘俾狗迫到去老銅。 咁架車應該泊邊好
咪撚FF啦 屌

屌你老母啦

唔係好覺係真

女義士真係要好好愛惜自己

係戰場上識男一半好大機會中伏

咁多次今次真係好假

女示威者唔好單拖
如果有女示威者見到有女示威者單拖,叫佢同你地同行
女仔3,4個一group會安全D

24歲會計師計下考牌流程都知吹大咗，定當LCCI都係會計師？

同之前928食左幾條女d post有乜分別

此post已完

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

發夢好撚攰嫁喎，正常邊有心情搞嘢，咪戇鳩

果啲灌酒借醉就一定要提防，但係家長接送警覺性一定好高，點會一上車就食到

假，，係架車到成身臭味邊有心情做

只不過係借機會叫大家提高警覺性有咩問題

港女咁易比人食到就唔會係港女啦

有車有樣就夠啦

班狗自己弱智以為其他人同佢哋一樣

啲卧底要食埋女？

最好係

要割蓆呀屌你老母

中伏絲打公開狗公電話